# RegExp validation

## Задание 1
Поле `name` может состоять только из латинских букв большого или малого регистра и пробела.

Предотвратите возможность ввести все другие символы. (маска)

## Задание 2
Поле `name` может біть максимум 25 символов. 

Используйте регулярное выражение для валидациии. Предотвратите возможность ввести больше символов. (маска)

## Задание 3
Поле `email` должно соответствовать требованиям:
* простая валидация - больше одного символа (цифры, латинские буквы и точка), затем `@`, после еще больше одного символа (латинские буквы), после точка, после текст из двух и более символов (латинские буквы).
* сложная валидация - найдите регулярку в интернете и используйте ее.

Выводить ошибку под инпутом в виде `<span class="error">Error message</span>`.

## Задание 4
Поле `tel` может состоять только из цифр и знака `+`.

Предотвратите возможность ввести все другие символы. (маска)


## Задание 5
Защитить поле `comment` от HTML-иньекций.

По расфокусу с поля удалять все html теги.

## Задание 6
Поля `password` могут состоять только из латинских букв, цифр, знаков `.`, `_` и `-`.

Выводить ошибку под инпутом в виде `<span class="error">Error message</span>`.

## Задание 7
Поля `password` обязательно должны вмещать латинскую букву большого регистра, цифру, состоять минимум из 8 символов.

Выводить ошибку под инпутом в виде `<span class="error">Error message</span>`.
